其實好多人都唔知中共咁驚黃色經濟圈既真正原因 中共真正驚係香港人真係發展到獨立經濟同中共脫離

中共緊張既唔係黃色經濟圈搞死幾多藍店 而係黃色經濟圈慢慢擴大到各行各業

驚香港人由原料入口 供應 都同支那脫離 唔洗再依賴支那呢個經濟體

真正邁出港獨第一步

搵人幫推

你人推

Push

推

呢個真！

推
其實講得岩
特別係咁多年都有香港做水魚

黃色經濟圈最終目的就係解立一個脫離原有制度有話語權既"人"
即係鄭立講既由春袋變人
只成為春袋好難係各國間有話語權

同台灣合作應該最可行
一來近
二來可以互惠互利 建設黃台自己既生產線

可以考慮 台灣都同支那切割緊

希望天琦講嘅野可以逐漸成真

push

希望可以

唔該幫手推下啦 好多人仲未知黃色經濟圈咁重要